其實浸大學生唔係反對普通話，校方不應政治化

浸大普通話單野
校方似乎當左學生政治抗爭
但政乜治呀？而家係校方單方面用政治手段處理
學生嬲既野唔係考普通話試
而係校方出爾反爾欺騙學生
原本話普通話科係選修既，結果唔重要
所以先令人忽視普通話科去Chur其他科
學生都要為左追成績而有取捨架

而家學店一個屈尾十，一個回馬槍話普通話係畢業門檻
咁係人都嬲啦，係人都拆台啦

而家係間屎忽學店欺騙學生呀